爆料稱《戰神》、《對馬戰鬼》等將登陸PC平台

爆料稱《戰神》、《對馬戰鬼》等將登陸PC平台

擁有大量可靠記錄的爆料者 CrazyLeaksOnATrain 聲稱，在不久的將來，一大批傑出的
PlayStation獨佔遊戲將登陸PC平台。

CrazyLeaksOnATrain 在推特上表示《血源詛咒》、《秘境探險合集》(秘境探險1~4)、《對馬戰鬼》、《戰神》將推出PC版本。

據爆料人的說法，相關的消息會在4、5月份的時候公開，索尼方面會以每兩三個月的頻率發布相關消息，接下來公開的是哪一款遊戲他並不清楚，但是這是計劃中的遊戲名單。

CrazyLeaksOnATrain 曾多次聲稱《血源詛咒》的PC版本即將面世，這一點還有待官方確認。但該帳戶曾準確爆料《王國之心》PC版將推出並由Epic獨佔，以及《忍龍：大師合集》的推出，《仁王2》PC版的相關消息等。

要是在幾年前，這樣的爆料恐怕很難讓人相信，但《地平線：期待黎明》、《往日不再》等作品登陸PC的做法，讓這樣的傳聞看起來有可能實現，不過最終結果如何還需要等待
PlayStation官方的表態。

PlayStation 總裁 Jim Ryan 在上個月的時候曾表示，從今年春天開始，“一大批”
PlayStation遊戲將登陸PC平台。如果 Jim Ryan 口中的一大批遊戲中包括上述爆料的遊戲名單，無疑值得PC玩家們的期待。

twitter 原文:

都唔使爆料啦 SIE CEO講到明…

得2xx rt嘅垃圾tweet 就不如算啦

咁佢出PS5有咩用

Sony：真正發揮PS5機能的遊戲2022年才有

我估都係移值ps4遊戲,真正ps5既game 2022先有

2020既pc已經勁過ps5

戰神唔會啦？
戰神冇咗獨佔咁買PS嚟做咩

但2020嘅PC組裝出嚟依然貴過PS5

1張中階display card夠買部ps5再找2k

其實好正常。。呢啲game出左咁耐，要玩嘅一早玩曬啦，要為左玩呢堆game而買機嘅人一早買左ps啦。

而家放落pc賺多一筆，why not。

買到先算
1660都要限購

呢啲大路嘢講完實有樣中，就好似年年吹會出switch pro咁

2022 3000卡都出super啦

在不久的將來

姐係唔出又可以話係時辰未到
出左又可以話係佢d爆料準確

索索fans表示 唔係獨佔我要部機黎做乜

幾時有PS4 Spiderman

限時獨占已經迫到你買啦
唔第一時間玩，而選擇等幾年pc玩
咁說明隻game對你吸引力唔大
人地係ps玩曬討論曬劇透埋
先到pc，你只係玩人地啲隔夜飯咋

隻對馬我308買碟
有ps5+裝埋去到依加都仲未有興趣玩...

單機既pc, 要online既主機, 一向咁分

bitcoin仲炒緊嘅 2024都唔知買唔買到

只要ETH泡沫爆破就買到 bitcoin早已經唔係用顯示卡掘

btw 其實2080s已經夠砌低ps5 再上距離就越拉越大

係 但砌女個價又真係高過ps5個價好多

所有遊戲集結在PC

等玩pc版kingdom hearts 合集

獨佔左3到5年以上先出pc
賺多一大筆why not

PS5只係追返落後左嘅機能
並唔係咩次世代主機
好多人都搞錯左

一定會出係pc 賺多筆嫁啦
依家d獨佔都係食一開始個浸水
例如god of war 係ps4次次減價都減到100蚊樓下
真係要係ps4玩既一早買左

慘，機唔可以太貴，game 又唔係好加得價，但開發費越來越貴，諗起細個果時 ps1 同 saturn 鬥業界最靚畫面，到家陣只可以用平做招徠...

我唔介意 唔好屈我

唔駛咁驚，無話你乜，超任玩到依家嘅老玩家有啲唏噓姐

舊game下放賺多一水先正路

呢集ps4戰神移植唔出奇，
咁多年都搵夠，ps store 特價都係100蚊鬆啲。

係香港，最大問題反而係土地，邊有咁鬼多地方放你啲機同game，我啲舊機都有啲想就咁掉左去算...

相反我用steam 數位板我點換機都可以照玩，反正做左野咁耐都唔差果萬幾蚊

砌得囡嘅仲點會介意錢

隔離MHR: 傻閪先玩NS版，梗係等一年先玩PC版啦

先唔好話位 有時買部主機係為左一兩隻大作
玩完就係電子垃圾

講到無左熱度隻野就唔值錢咁 係既
我地pc撚又唔會做放驚咁乞衣

無講錯啵，真係唔值錢
FF7RE係PS已經免費派
最好笑嘅係PC撚仲未玩到

係囉正如你地大量game都係執pc口水尾
咦你地有冇mod玩

想玩unchartered
屋企只有pc最大贏家

戰神移植埋就無理由再買PS系列,反正返工無時間打咁多機

PS4出完過幾年每月免費派
去到PC新出正價三四舊一樣大把人買

例如我

唔駛起曬鋼我唔係索狗
不過講道理PC執console口水尾多啲
RDR2 MHW GTA5 FF7RE等
大部分都係console出先/同時出
得啲indie game係PC出先

係咪口水根本無所謂
買完都未必有時間玩

其實好事

對馬一定要有mod

換晒班女嘅樣

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

其實獨佔1-2年已經夠
反正1-2年後又有新獨佔

推

原價出售定跟 PS 現價？

好多game ps4根本就carry唔到
而家出響ps5先叫正常返

出畢幫可以買多次,G持

ps撚又輸？

ff7 出未，獨佔一年應該差唔多

Pc 撚返去玩踩地雷啦

各有各獨佔啦，有啲game唔啱手制玩都係要出pc，呢啲口舌之爭就算鳩數啦

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

bloodborne

Bloodborne都講左幾年咪又係影都冇

唔撚係啊

好波

係，不過2021 PC要勁過PS5就難講啲。

PC買到卡先講...

買notebook應該易d買到

不過對學生哥黎講PS5係平d既

原來crusader king同total war都係indie game

講到PS5任買咁

其實最襟玩都係e d strategy games
堆ACT RPG大部份幾十個鐘爽完爆機就無, 打得耐睇化左, 有就打冇就算
反而e d真係keep住長玩長有

占你老母

PC 同console，why not both

要前者夠了唔洗both

PC 同console 都買最高性能嘅機、最新嘅game咪得，討論咁多買邊部、咩game做乜

你冇錢咪係

遲d微軟手下d ip 變左PlayStation 獨不佔

又唔會唔值錢
不過作為game迷, 點忍到遲1~2年先玩
我就真係忍唔到

年紀大左就忍到，我後生果陣為左玩mon hunt 而買左PSP,3ds，結果mhw 我等到出左pc先玩，無左忍唔住玩果重衝動

啱呀
就好似有人鍾意屌處女
有人鍾意揀二手閪咁
無分貴賤，個人喜好問題啫

同埋大作真係無左追既慾望

冇fd玩就係
當你圍內個個都玩又叫你玩
唔通你一年後先join咩

咁我年紀大，最熟果班fd 年紀都大架啦，心態大家一齊變

玩得pc都係digital,你咁講ps買碟賣碟似二手闣多d wow

我都有老鬼fd
但佢地重係好心急
由其係coop 類game

好睇你重鐘唔鐘意打機，你唔心急只係冇左個重熱情

呢個純粹睇你鐘唔鐘意隻驚了
隔離鐘意MH既而家剩番十幾日都好難捱隻驚未出得情報吹水都推左十一個po, 唔係話好鐘意既咪等多一年先玩還店對佢地都冇咩所謂, 廠商咁樣分番呢2班人出黎一個願等一個願出機(如無)賺錢. 係d又唔肯等又要嘈既先最on9姐

鐘意就實鐘意，但真係唔心急，我本身都有switch,都諗住出pc先算,而家個倉成條蛇咁長既game list未玩

有家庭果班fd根本已經冇時間打機，或者轉晒打party game同仔女玩，久而久之都轉打左單機game

計番粒40cu嘅6700xt都429
仲未計8春3700x

反對 琴既先打機打到得返三個鐘訓
利申釣緊魚

我都係
之前晚晚打division
依家個個夜晚都湊仔
部機都舖緊塵
PS5完全無人提

以而家卡價索索根本唔西驚啦

你班死窮西咪又係要玩PS

你自己問題 GOTY 不知幾撚正

戰神出PC一定買多次

條煩膠比人bam左

on9的組長你好嗎

有撚所謂咩
幾年前既game
只要唔係同步出咪得囉
下下等一兩年
唔想等咪買機,想等咪玩pc